whatsapp 奇怪現象

有冇巴絲有同樣情況，今晚開始睇唔到Last seen 同埋改唔到呢個？

岩岩開始係咁

我都係極不安

可能支那黑客又入侵whatsapp

block last seen 係jm9

你地死啦.....連登仔